[低置機密之IT在淵]望著月亮 默默地屌 屌一個低置畜牲

IT狗:
望著月入 月入萬蚊
怎麼去挽救Call Loan
如何為奴 如何含撚
天不應 誰過問

抬頭望去 亂跌無幸
大西北 全是樓爆
問沒有答允
無人接棒的天價

誰人讓我順應天運 攞火棒難道有人
鑽入這無邊樓爆 誰知得到這緣份
你是我的恨 有日如共你無資產
吊著你 忘記那樓價 然後共你保升陸沉

望著月亮 默默地屌
屌一個低置畜牲
年年為奴 時時還款
屌鳩你 誰有恨

抬頭望去 亂跌無幸
大西北 全是樓爆
問沒有答允
無人接棒的天價

誰人讓我順應天運 攞火棒難道有人
鑽入這無邊樓爆 誰知得到這緣份
你是我的恨 有日如共你無資產
吊著你 忘記那樓價 然後共你慘被強姦 保升陸沉

誰人讓我順應天運 我最後仍是廢人
鑽入這無邊樓爆 誰知剛需竟無用
你是我的恨 以後能共你無資產
吊著你 忘記那樓價 然後共你慘被強姦 保升陸沉

佢買得保升起碼都有兩三皮嘅，而家it 是但一個fg都皮8啦

皮8？連登仔fg八皮嫁喎

恨死25K保安3zero咩

IT狗俾人笑到

遺臭萬年

仲有冇上連登？

首歌作得好正

IT嫂都要做雞幫補下

400蚊Q, 幾多Q 才夠填數，80萬

如果借外家錢, 預左多閒言閒語

睇番黎撚一撚， bin 一 bin 鳩條花生同淡廢